列印機墨夾改裝

有冇人有HP列印機墨夾改裝教學？係咪可以改完自己入墨抵好多？

有好多種wor…
唔常用的話用正墨冇咁嬲

淘寶買墨算啦

見好似都幾貴

要瘋狂印筆記

根本應該用碳粉
唔應該用墨

你咩型號

hp63

其實係本身走開圖書館自己帶紙免費印，而家取消咗免費，得部噴墨printer